救命 老母中投資騙局

是咁的

我老母有日俾人拉左返大陸
應該係聽左d投資講座
返到來同我老豆講d發達大計

內容大概係有間電梯公司
間公司好大 好靚 好巴閉
有好多專家 申請左好多專利
中央台吹捧 連雜總都支持
準備係美國上市
又有個咩總投資左百鳩幾萬
識人先俾佢投資埋一份

好啦 咁大隻蛤乸 佛都心動
聽到都扯扯地 扯火嗰隻扯

我同佢講係呃鳩人
咩係龐氐騙局都講埋
佢俾人洗腦洗到屌返我轉頭
前前後後已經嘈左幾穫金
嘈到隔離屋要報警嗰隻
暫時知佢“投資”左幾皮野

今晚又嘈完 我嬲到走左出街
宜家公園吹緊風
走嗰陣佢屌我老豆做乜話我知佢“投資“
其實佢地係廳大大聲講
我自己係房己聽到

btw好撚凍

唔死都冇用啦

一日唔出事，一日都唔會知痛
錢唔係你嘅，你冇得管
你可以做嘅有兩樣
一係睇佢死
二係旁住佢，等佢唔好跌到棺材本都冇埋

好煩

啱啱嘈完 搵機會chok下佢

大陸傳銷嚟香港搵人？可唔可以透露下係咩公司

我睇佢拎返來d野
係一間叫盛世ga公司

我下次試下心平氣和講
一講係騙局佢就先發火

問下你老豆如果你老婆比人呃左之後會唔會睇唔開
唔會就由佢啦
唔趺過唔知痛

我google過真係有間同名電梯公司
不過d騙徒可能同間公司冇關係
純粹借人個名呃錢
詳細資料要chok下我老母
暫時我剩係睇過張公司簡介
同電梯product介紹 catalog

唔會
我老豆立場係由撚得佢俾人呃
反正佢冇乜錢

我會試下
不過我預左老母會點兜
一定話識咩人先俾埋你玩
定係返大陸報定公安

佢再返大陸我偷偷地開左佢gps